Hong Kong Free Press用64鎮壓坦克比喻Trump supporters

HKFP 做乜撚柒野 癲撚左？

左媒聲勢浩大，
香港要迎合connect

原文，唔係hkfp 立場

HKFP 究竟有冇腦

"The Chinese government almost blew it. Then they were vicious, they were horrible, but they put it down with strength. That shows you the power of strength. Our country is right now perceived as weak." - Donald Trump

Trump also called the then Tiananmen Square protests a “riot".

同場加映

唔係佢立場就咁post張咁既圖出黎乜都唔講
信佢老媽閪係處咩

大大隻字寫住
HKFP does not necessarily share views expressed by opinion writers.

專欄作者不嬲都係咁
人地外國人做傳媒
不嬲都係做個平台比人暢所欲言
就算NYT WaPo 大左報
有時候都會登侵粉啲文
真正嘅國際新聞
就係咁多元化
有不同立場各自闡釋

港台請何妖上去
就係咪認同何妖？
嘉賓言論不代表本台立場
有冇聽過

你咪撚on9啦好無 HKFP係有政治立場既
唔撚見佢quote 習豬頭 張曉明 文匯大公點屌9香港人既說話出黎？
post 張Trump 係64 鎮壓圖就突然不代表本台立場？ 9up就搵你媽咪信你啦弱智仔

On 9，試下整個拜登 2020

原來你想講hkfp 立場偏頗

Hkfp之前仲暗踩香港撐trump嘅人而家仲引用呢個畀人踢爆抄襲嘅垃圾巴丟草

咪係

蘋果日報都話：塵埃落定

巴DIU草撐拜登??